記唔記得對上果份工d工作流程

我乜都唔記得 淨係記得幾錢人工
叫我即刻做返對上份工可能做唔掂

打卡>比老細鬧>放飯>比老細鬧>收工

已經變咗muscle memory